投唔投訴個Miss好？

投啦 中學生使撚理操行咩

克你老母咩死垃圾 黑人憎都唔識打死番入你老母臭閪度喇

梳囉

我最驚係 講完學校唔理渣

做咗啲咩先🤔

用返腦魔先

係咪班主任黎？如果唔係同又班主住任熟可以搵班主任傾先 再唔得 佢又咁撚仆街 叫家長實贏 不過我覺得慢傻黎 可能真係佢啱啱出黎唔識教 比機會佢改囉

小學雞?

yes

問你咩 小學生仲唔訓 聽日點起身返學

真係咁差嘅話 叫家長投訴啦

細蚊仔真係細蚊仔

家長有撚用咩

家長先最有用

今日食飯先聽到隔離位有個女人教小四
佢竟然同佢朋友講「而家啲學生真無講乜都信，好無知」

教畜唔使比面
生育率低 老師多 睇下邊個驚邊個

你唔洗番學咩

咁你咪繼續寫你個啲垃圾投訴信 講咗又唔撚聽 on9

不過人地都係岩岩先教 就投訴佢 會唔會好衰

叫屋企人打比班主任屌? 唔知點做

打去office 搵班主任 再唔得搵校長囉 不過呢招好有啲絕 你諗下係咪真係要咁樣做

定係咪寫投訴信 嚇下佢先 ,下次再咁撚串 就直接call 家長

投訴啦 中學老師黑人憎一定自己攞黎

新來2個月就黑人憎

洗咩投訴姐
佢堂堂罰鳩你企
你直接大聲屌佢老母臭閪啦
小學生真係小學生

幾年後你睇返呢個po會覺得好on9

禾中學牙

對唔住呀樓主
份工對我好重要
我唔敢再罰你企喇
求下你唔好寫花我cv
有怪莫怪細路女唔識世界

屌佢老母la 操行冇撚用㗎

dse考得好就得

錄低佢俾我地睇下有幾惡劣先啦

想人死咪搵家長去學校投訴佢囉

咁又唔想做到咁絕

投訴唔係投教統局你投去邊？
但你無證無據就收皮啦，學校都唔會理

教畜死全家

應該真係小學雞

我K1 啊屌你

投訴都要上黎問人
中學比個唔影響你生活既人踩到上心口都唔反抗，你遲早養成習慣，到時就綠帽由頭笠到落腳指尾，返工比人鳩屌都硬食唔理。

你係咪係讀甲寅中二嘅同學仔

我中一 你係咪記錯左

做乜能？

家長投訴又話無力
寫信又話唔好咁絕
一係忍能埋佢好唔好

建議又比左你，又要唔能聽，
睇黎都係中二病發上吓兒登刷下存在感嘅小朋友。
講又兇狠，做就look撚。

搵學校最高話事人-家長

Miss 樣子如何？用巨根懲罰呢d 臭港女

靚仔 好心你唔好成日怨天怨地
開親post都係講人地點對你/點睇你
你有冇諗過做好自己先
你有冇諗過一個正常學生平時要做啲咩先

不如你今個星期開始諗下自已有咩新方向
我見你係其他posts俾人屌到仆街
又話浪費資源 又話你垃圾
由佢地點講都好
我從來唔認識你 但我希望做第一個人支持你
因為我好明白你
希望你真係諗下 兒家做啲咩可以阻止到你人生可以沉倫
每日俾個目標自己 做5件好事/專心上3節堂/做2份功課⋯⋯
我知道你實做到 加油

利申
中學時期曾經留級兩年，壞事做盡，被人踢出校
之後專心讀1年書，dse碌到攞23分
今年讀完就係一個精神科護士

我都得，你一定得，𡃁仔

黑你老母咩死垃圾 乞人憎都唔識打死番入你老母臭閪度喇
唔識扮撚曬識

我唔係想強調自己有幾咁勁
而係真心想你好
我想鼓勵你 但言語上表達唔到我完全嘅支持
希望你今年開始重回正軌
有朝一日輪到你幫翻人，開解翻人
或者有朝一日大家可能係同事都未定

你有呢段咁唔愉快嘅經驗
正正係幫你成長到比其他人更強大嘅一個人
你要俾心機呀

初中雞？

有啲垃圾係你同佢講道理都冇用
你唔投訴有排你受
學又學唔到 又冇引堂堂企係到
最慘係你明知佢錯 你都唔出聲
最基本做人係要黑白分白

第日掙到幾十皮買起佢黎屌都得啦

你就唔好咁撚得閒諗
:啊 miss 岩岩出黎做 唔好寫花佢

人哋都冇企係你個角度諗 你企係佢到做乜？

當年我又係俾個大陸婆針對
我俾面我其他啊sir 冇report 佢
但到今時今日條仆街仲可以教緊人
屌你老母廣東話都未講正就教中文

你唔投訴佢後悔一世 因為你明知道理企係你嗰邊

乞人憎啊傻閪 字都唔識打

你地痴線㗎
聽講樓主係忍刀五人眾之一

係乞人憎呀屌你老閪生著你又惡過馬撚又柒真係唔死冇用

唔講仲以為你童年俾老師摸賓周
搞到兒家咁憎老師

1個啫
當時同其他老師不知幾friend
係佢哋話唔好搞串個party
因為佢哋同我講啲女人一早已經溝通好哂 搞大佢 有排我受

教員室都咁撚柒黑暗 我唔想friend 我啲老師都俾人杯

樓主好似小學生

其實唔係件事 係個態度 件事只係導火線

針對好好玩咩

中學經驗係成班傻鳩同學背後大大聲屌鳩個miss
真係話要投訴就成班多一事不如少一事咁
最後我帶老母搵副校投訴先冇再俾佢針對
其他唔出聲啲傻鳩咪繼續俾佢煩玩針對

樓上好多垃圾連乞人憎都唔識

中學記幾多個大過出到黎wfc 當面屌柒佢

樓豬係咪忍刀五人眾之一？

未投訴過唔好話自己係香港人

起下底先啦
波台架

咪係 求其去間鐵打話腳痛幫你包腳幾日個條八婆見到就唔敢亂黎架啦
見到佢咪加多兩錢肉緊

樓主溝咗佢吧啦

又一個垃圾學生

係你地小學雞
呢啲投訴學校唔會理你 都郁唔到佢亦唔會花

一係就打獲個miss一係就繼續比佢屌

樓主小學生？

乞人憎

原來依家啲學生咁聽話

偷做

咁又唔得 咁又唔得 你上黎問乜撚嘢

what the 小學雞
直接唔番學先型

係乞 唔係黑

好小學雞
成件事其實都好小事
咩玩大佢 可以玩到幾大呀禁小事
相信樓豬過多幾年睇番個post會笑自己on9

乞呀傻閪

偷做功課
好耐無聽過呢樣嘢

剩係小學聽過
偷做會俾同學舉報
要擦曬 重做

中學生你同我驚黎驚去

玩大佢

你係有guts既 人地叫你罰企嗰陣 你就直接大返佢啦

問下自己係咪冇問題 係咪盡哂本份守哂規矩
係既，就屌柒佢 驚乜鳩
唔係既，就搞掂自己先啦

咁小事都投訴
大概十年前比個中學miss搞到成日經常得5mins lunch
投訴後變死狗
學期完就話有病辭職

4年留班生

留多2年啦你

細蚊仔特別麻撚煩

兒登

小學雞

投訴完先開po好無

點解你會有isp?

留咗4年班都仲未識重新做人，你都係再留多4年玩下先喇

快d投訴啦，好悶阿

打工時遇到上司係咁點算好。

搵個機會同佢傾下。佢都係打工，我唔信佢係想作育英才，都係為份糧。大家有需要才係學校一齊。
專心讀書la.

緊係針對你啦
打埋啲殘字

碌到第4版先有人糾正返

唔洗驚
係一定唔撚會理你

我小學個陣時都係咁，個個仲要係我班主任，又係針對我，仲搞埋我家長，我家長對我信任度大減，又話你搞搞震先俾老師針對，搞到成個小學都有陰影，所以我細個就知咩係社會縮影

去返啲中學名校secret 問啦

樓主都係小學雞
乜撚野教畜個底花左係咪好大獲
你估佢做律師咩 教畜咋
大把人有案底都做緊教畜

年中大把學生家長投訴
你投訴兩下就花底咁唔洗做啦

成班支持就成班一齊去，我支持你濕九佢tim呀，咪傻。 你出頭之後畀人批鬥

我覺得依個係我係連登睇過最幼稚嘅post

樓主d回覆 講野柒下柒下咁

咁有影響力

屌佢老母啦

樓主小學幾年班

成班racist以為真係黑

btw樓主，你投訴唔代表有用
除非佢用唔適合教育嘅方法罰你，例如寫彩虹字抄書
又或者你本身個底好好品學兼優
如果其他老師都知你出名差，咁其實冇人會理你
當然全班一齊投訴就另一回事。但我唔信你叫得郁全班，一陣有一兩個出嚟撐返個miss話係你問題你就瀨嘢

樓主返緊小學未放學用唔到電話
家陣啲細佬就快同學過界都要上法庭先得啦

唔好偷用呀爸呀媽email啦，認真上好個中文堂，識寫多幾隻字先上討論區啦

投啦，中學生做野唔洗諗後果，有好多時間機會重新黎過，我就唔得了。

聽過如果學校收到匿名投訴信，對個老師好大影響
學校唔怕請唔到老師，大把讀完pdge冇教席嘅人

child登

我試過向教育局投訴一個老師
佢完全唔識教書 班同學一上佢堂就會好嘈
好似開party 咁 佢控制唔到班學生叫學生安靜
之後我頂佢唔順直接send電郵
去教育局投訴佢
之後教育局受理 仲搵埋校長上佢堂監堂
校長係度冇人敢上佢堂搞事
之後教育局send返電郵比我 話校長監堂 沒有問題發生
我回覆佢 有校長監堂 學生點會搞事
之後一年個老師冇係到教
Ps 個老師好似估到我係投訴佢既學生

又要唔撚順 人講乜又照做
戇鳩樓主

關我撚事咩 縮翻入你老母個閪啦垃圾

樓主真係弱撚智
最岩入沙咀懲教所受

要視乎你學校band 幾 band 2 3 投訴完唔會有人理。 名校既話投訴完唔理都做下樣向啲家長交代

笑咗專心讀書一年就得

屌你老尾又係樓主條垃圾中學雞
你咪撚再開post啦屌你老母

笑你個老母閪 1年係真嫁 日日溫成8個鐘

樓豬小學畢業未？

乞人憎呀，你一齊爬入去啦

冇否定你但係一年內日日溫八個鐘真係好閒

最後都要睇天份

咁有1個都正常 我諗個個人都係憎1，2個

起碼佢肯一直講下感受
俾人有機會開解下佢
俾人有機會話俾佢知有咩可以做好啲
而唔係有一日變左做劉馬車咁 想幫都冇得幫
或者一黎就係自殺post

反而我覺得唔少連登仔係狗係垃圾
每個人中學個陣一定遇到大把困難
兒家我地大個咗 見到一個以前嘅自己
多數人都係屌撚鳩柒佢
而唔係用自己經歷幫一個年青人可以做好啲

其實中學生到底有咩好怕,你講到成班都咁撐你就爆佢老母臭西再搞大佢啦,咁都要上黎開PO問,
5P仔MK仔都有行動力過你

你當自己邊個？

直線乞膠?
乞人憎都唔識打死番入你老母個臭閪度啦

屌你老尾兒登真係兒登
呢d 咁撚on9 雞毛蒜皮野都要拎上黎問仲要上熱門

好柒

專心讀書啦屌你老母
上乜撚野連登

用電話錄低影得佢, 再放上 Youtube 公審佢.
講真如果你無心機教就咪撚教, 咩叫我教書就係咁?

啲老師好撚閪
我朋友返原校實習
就知啲教畜幾閪
乜柒卷都要我朋友出 實習喎
班c9又圍爐 好黑暗

當年我哋咪又係咁上高登

大家開始企係老師個邊

依家d雙非兒童開始大個真係麻撚煩

連登唔啱中學雞上，乖乖地做功課啦